［壹週刊］阿叻 陳百祥 公然違法 12人黑夜小島飯局4粒鐘無罩豪飲豪食

阿叻群組

一定無事

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

啊叻群組揚名立期

信耶教嘅絲打入：如果無啦啦俾人揸左邊波

樓主五毛黎 勿回

誠懇呼籲唔好再開呀叻post，你唔係呀叻又搞佢哋個朵，呀叻會好反感

我記得之前有幾個民主派議員包場食飯d狗走去拎cctv 後補告票

六點之後去餐廳食飯

幾時DQ佢

d廢老最興又話私人地方唔計

佢同記者講唔知道6點後唔準堂食同全日限聚令 咩事都無

由佢哋啦，佢都冇乜幾耐可以再食

死黑警去做嘢

到時佢話唔知呀 睇唔到就ok

拉人未？

陳百祥於庭上自辯時：

奠狗航裁判棺於宣讀裁決時表示：
被告熱心服務社會數十年兼且貴為銅紫荊星章勳賢，所以接納被告為證實可靠證人。控方無法在毫無合理疑點基礎上證明被告於案發時早已知悉599F章對餐飲處所營業時間的規定，因此裁定被告罪名不成立。由於被告行為並非自招嫌疑，而且控方於明顯缺乏定罪可能情況下堅持控告被告，因此批准被告訟費申請。

人都申請緊搜查令再去搜搜壹傳媒總部啦 到時再派百鳩幾隻狗去搜集證據睇吓告個記者衰遊蕩定擅闖私人地方

陳淑莊就拉，陳百祥就唔拉

限聚令係港共德政嚟㗎
支持政府加強限聚令執法

哇屌 六點後藍屍犯法冇罪

我撐狗賊 我可以 6pm 後堂食了

唔怪得咁多人撐狗賊

原來有飯食

犯法就係犯法！

唔好問點解政府可以禁堂食 限聚令
你哋有份支持

冇源頭

你呢個情況係有兩個先決條件。
1. 被狗拉
2. 律政屍檢控

相信第1點已經唔會有。

點解冇人講佢咁樣做會劣質化晒成個授勳機制？
授勳人仕公然知法犯法！

唔怪得日日都屌黄絲精神病，今朝仲要有打手上黎吹風話林鄭都聽民意
陳雲再行埋d 仲邊使驚俾人告

論到班狗講我唔知我見唔到我唔理關我咩事

呢啲係你嘅睇法

犯法就係犯法

推到佢仆街

連登推唔到佢罰錢, 可以收皮

用 「謊言」 掩蓋 「真相」
我地就係 「香港狗賊」

已封鎖會員 - 你點知的

藍絲大晒, 公然違法

依家五毛話人五毛, 惡到呢

不專業業餘馬戲團群組

張相咁黑 我見唔到相中人喎

有乜好bin 憨鳩鳩

支那狗無事架，佢哋要守法架咩？

Yeah！我至叻 Yeah！我至叻

香港咩環境 真係爆疫症？
個個都有我咁醒 有乜辦法唔會停
口罩易適應 駛乜洗手又酒精
識睇黑警兼淡定 唔買口罩實有錢剩
林奠仲唔停過境 竹君同你講中英
599G就快夾精 市民睇到都眼擎擎
唔戴口罩我最勁 突然又嚟成隊兵
唔駛問係鄧炳炳 繼續一哥亂咁嚟

沙田教會

藍絲係無敵金身，一定無事嘅

熱烈祝賀屯門瓏門冰室執笠

正如有師兄話齋：由得佢哋啦！
香港人都決定移民走囉！

廢老幾時中肺炎死

藍絲實冇事

今次清唔清楚，睇唔睇到呀 多隆

犯法就係犯法
除非你撐警察

有錢人遊艇開P上曬報紙 都唔會俾人捉

藍絲撐警=冇事

我唔知 我睇唔到 唔好問我

波台呀嘛

肯定冇事 陳淑莊開會就追到天國底都仲追緊
阿叻犯法就冇人理

同隻五毛認真

幾時死

推，希望佢地中

cctoy又想幫政府做野限制自由

有冇叫埋奶共豪？

支持有咩問題, 最好永續呀, 毒撚WFC

願神明保佑他
獲得武肺病毒

呢D要推啦

Lm

我支持警察, 你地唔可以拉我

通常呢d 最後都係會中支拿病毒

準備下次拎大紫荊

攞完支那狗牌又犯法

你真係 on 撚柒鳩
有冇支持都好
呢家係邊個執行限聚令
黃絲分開晒企 object 都特登咬埋一齊話犯限聚令
成班藍絲一齊 object 就話睇唔到

係陳百祥 BBS

Push

知唔知咩叫犯法呀？ 律政司話告先叫犯法， 唔告嘅話，強姦非禮殺人放火都冇事

快D罰佢錢

屌，有事咪又係罰果幾千銀，隨時佢食餐飯都唔止

跟手罰完，班狗就懶係公正咁話不偏不倚

執唔執法我唔care
最緊要係全部中晒武漢肺炎

推

舉報

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

《借位share》
第三篇： 以加拿大人為榮者的敘述

“ 我開始明白到在中國發生的事情，並非與我無關. ”
在加拿大國土居然受到中國共產黨的威脅！？
聽聽這位加拿大人現身說法.

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page

麻煩大家大大力支持
Follow & Share 呢個page
Facebook:
Twitter:
Instagram:

一直有d 仆街夜晚包場玩，不過無佢地食得咁寸咁揚，驚死人唔知

等多D藍絲中武漢肺炎

奶共狗係依啲質素架啦

又話有相就可以篤灰，咬咗未

反緊雙重標準都叫支持政府服撚左

好快去見C煙

犯曬例！

求source

記得去報狗知！

撐警 唔拉

我有去警署派禮物
無理由拉我

on99
唔好又瀨落市民度

正

而他們討論的話題，除了想當年，就是到神州遊山玩水：「通關之後，東莞有個約會，得唔得先，我帶你哋去一晚！」去東莞這個健康益智的地方交流交流，相信秀姑也會開綠燈讓叻哥去吧。

季炳強：我唔知，我見唔到，我唔想知

陳淑莊都係咁講

Google 陳淑莊 酒吧

壹仔犀利

收到讀者爆料

=========================
投票 - 叱咤我最喜愛的歌曲
- 黃中基 《My Only One》

班馬戲團應該好快就會話收到投訴，有人侵犯私穩，拉9個記者

好片 感謝 share

=========================
投票 - 叱咤我最喜愛的歌曲
- 黃中基 《My Only One》

阿叻笑9你地班連登仔啦
犯法又點無人會拉
低下階層就聽聽話，再嘈屎都唔比你食

唔怪得要清算傳媒啦

因為傳媒報導出嚟既真相太過肉酸

撐警既都唔係聚會

所以我支持 ching 你出手維護公義架
陳百祥依條廢老就交畀你處理

選擇性執法都唔係第一日既事

選擇性執法

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

玩完

支持狗大撚哂

楊狗明都無事 佢呢喲算得咩

黑警：

叻助攻

楊明立萬

一街都係處

拉未 死黑狗

留名呢d無人捉

無事了, 今晚可以出街玩

一句講晒：你支持定唔支持禁堂食限聚令？
你支持嘅話你應該叫啲gym撚食飯撚收收皮
你唔支持嘅話又點解要捉阿叻？
講到尾你自己咪又係雙重標準

不安

叻哥又話犯法一定要拉既幾時自首比狗拉？

偷拍到個條友好勁？lol
會唔會係員工

好歌

我支持但你大前提係要公平,好難理解?

藍絲：恐懼L收皮

睇錯12黑人

你話支持我冇問題呀
mark低睇下邊個支持暴政zama

放心 黑警唔撚會拉

叻你老母閪 , 條𨶙樣成碌懵𨶙咁

所以話 恐懼撚抗乜撚疫都無用
黑警係唔拉藍絲
最好就真攬炒 有幾大爆幾大

你估真係恐懼咩

要見私煙啦

邊個冇叫joey低調啲呀??

<突發>原來陳雲二十年來始終如一，零三年已經判斷沙士為假疫病!

雲糞智商係低啲

好快拎好市民獎 抗疫有功

你呢啲撚樣最撚叻轉移重點
支唔支持禁堂食限聚令係一回事
成個post我都見到屌政府雙重標準
冇人討論支唔支持禁堂食限聚令
重點係禁堂食限聚令之下執法不公啊
咁都可以比你講到支持政府
乜撚野一句講晒笑撚死

有人支持，安份既人會屌，
點解一定要屌左gym撚先可以屌阿叻
或者支持既人根本兩邊都屌緊

有人唔支持，唔認同政府限制自由
但見到政府執法不公都可以屌
根本冇衝突

條撚樣最識轉重點去支唔支持禁堂食限聚令

授勳係有特權可以知法犯法唔洗拉嘅！又長知識了！

唔支持但點解唔可以叫佢捉叻狗？推論呢？
唔支持係事實，條例推左都係事實
即係我唔支持警察就唔報得警？

林奠特許

阿叻群組
雖然班狗一定當睇唔到!
btw! 推上去!!!

點解要推論
唔支持==認為呢個條法律唔應該對任何人執行
但而家你係覺得叻狗係例外，應該拉咗佢就係啱
自相矛盾

港共政權專係對付黃絲就眾所鳩知 而家好似發現新大陸咁

唔支持唔等於覺得呢條法律唔應該對任何人執行喎
我覺得行推行係幣多於利所以唔支持
既然佢已經存在咁我點解要反對佢執法

用埋唔洗搞到咁麻煩，用你logic係咪唔支持警察就唔報得警先

同埋*

弊多於利嘅你唔會反對執法？
國安法存在你又反唔反對執法？
法律存在就係要執行
你認同佢報行就係認同佢係存在

反唔反對在於有幾唔同意同幾幣多於利
而家非黑即白？

你應埋係咪唔支持警察就唔報得警先啦，唔好晒我力打字

我支持警察做警察應該做嘅嘢
有賊就要捉 有犯就要拉
但而家果三萬隻係做狗，唔係做警察
假如我報警係要佢哋做番警察
你話反對限聚令
但你支持執行限聚令
咁你反嚟做乜q
你唔想飲水又做乜拎起個水杯
你唔食煙但又叼住支煙

讀通識讀上腦
係就係，唔係就唔係
你無講點解唔係非黑即白
甚至你無講支持啲咩反對啲咩

唔非黑即白就讀通識讀上腦

限聚令一方面保障健康一方面限制自由
我反對原因係我覺得限制自由果part over左但未去到好反感，即係既然我既自由已被限制點解我唔唔可以享受埋佢保障我健康果一part?
再講，你報警就令佢地做番警察即係你承認佢地係警察啦，用你講法咁係代表你信任佢地喎

一齊食私煙

講咁多咪即係代表你支持限聚令
你一早講咪得囉
你覺得限聚令可以以自由作代價嚟保障你嘅健康呀嘛
我將來無問你有無咩反對嘅理由
我係問你支持定反對
你個比喻又係九唔搭八，佢哋係我面前客觀上係做緊警察做嘅嘢我梗係唔反對啦，但佢哋殺人放火嘅時候佢哋唔係做緊警察做嘅嘢。功不抵過，我咪又係當佢condom用完即棄
但而家唔係話限聚令執行起上嚟係唔係限聚令，你話反對就係要佢100%唔存在，但你而家話瑕不掩瑜所以支持嘅我只可以話你值得擁有

挑
俾人強姦仲要享受埋佢嘅講法

乜撚野叫即係代表我支持
我就係唔支持但佢推左,我已經付出左我既成本,而家叫拿番咋沙,唔係叫支持
另外,提出認同就要認同全部,反對就要反對全部既係你,即係而家一句講晒你認唔認同香港警察先,我咁問你你又同我拆開黎睇,其他人呼籲拉叻狗你又唔識拆開黎睇,唔係幾公平喎

比狗強姦你又報警?挑

你反對嘅係佢針對你，但你係支持以自由換取健康，而家阿叻享受緊自由，你覺得要褫奪佢嘅自由嚟保障你嘅健康

我針對緊to general你唔好又屈我,即係一係唔推一齊食飯(我相對上支持少少),但而家既然推左就一齊冇得食飯

你係要比喻我就話比你知兩樣嘢根本無相似
警察包含n多種動作
但限聚令只係一種動作
你對同一樣嘢又支持又反對除咗精神分裂我都唔知會係咩

因為你係咁假設到我係你諗既人,而家我就好簡單,跌左落地就梗既,點解唔可以拿番咋沙

咪話你係要公平唔係要自由囉
你唔出街食飯咪保障咗自己健康囉
而家佢食飯你又覺得唔抵，話要用限聚令拉咗佢